他出發找最愛 今天也未回來

義士
一路好走

謝安琪 – 家明

曲：伍樂城
詞：黃偉文
編：朱俊傑 / 伍樂城@Baron Pro
監：伍樂城@Baron Pro

他出發找最愛 今天也未回來
途中那些細節沒有太多的記載
但為什麼不放開 竟吊在懸崖旁邊盼待
難道信 尚有份禮物等他去拆開

誰若碰到這個他 還望可將那美意帶回家
流落野外恐怕 太快叫他睇化
愛情電影小說也太虛假
誰若碰到這個他 能為他 了了這小心願嗎
無力協助他嗎 也願你任由他
騎著世上最終一隻白馬

他不過想要愛 差點上斷頭台
人家跌倒兩次吧 就再不相信愛

浪漫願他不要改 所信是模糊 仍肯冀待
誰願意 為美麗信念坦克也震開

誰若碰到這個他 還望可將那美意帶回家
流落野外恐怕 太快叫他睇化
愛情電影小說也太虛假
誰若碰到這個他 能為他了了這小心願嗎
無力協助他嗎 也願你任由他
騎著世上最終一隻白馬

找太耐 就算找得太耐
他拒絕 未上訴 便下台
大地上 問有哪位 敢這樣愛

無論你是愛他不愛他 還是可將那勇氣帶回家
時代遍地磚瓦 卻欠這種優雅
教人夢想 不要去談代價
最後即使走進浮砂 沉沒中也會發出光亮嗎
臨近破滅一下 要是信任童話
還是有望看到天際白馬

他出發找最愛 今天也未回來
留低哪種意義就看世間怎記載